香港零售業打手：男人無錢滿足女人不合常理的物慾就唔應該拍拖

女人無波滿足男人合理的性慾都唔應該拍拖

樓主自爆五毛真身，樓主係奶共打手